好自卑 點解大家都係一個阿爸阿媽生 得我咁矮？

阿爸 175 阿媽160
阿哥 177
阿妹 167
我165（男 21歲）
唔洗講驗dna 三兄妹都好似樣
唯一就係我初中果陣 成班band3仔鍾意鬥大力鬥威果d 所以果陣成班仔一齊操肌 做重訓果d
屌你老母 你明唔明男人老狗 仲矮過自己細妹係咩感受？前排成家去飲 阿妹著高爭鞋高我半個頭 係咁feel到比人恥笑啊

165 ok啦 見過仲矮嘅
利申 168

遺傳你呀媽囉死矮仔

我狂打丁都有米9高

城城，大帥哥都矮。但係人地有第二d 野叻

你啊爸有冇抱起你老母黎屌

165，OK啦

利申: 178cm

未發完育
響25歲之前仲有機會高

你唔食少食含鈣食物怪得邊個
依家已經太遲

發育時期有冇打飛機？

168 ok啦 見過仲矮嘅
利申 168

過早操肌真係害人不淺

你自己拎黎 咁細個做重訓
利片181

比168我都好丫, 起碼唔好矮過細妹咁肉酸先

屌撚你啦陷家剷

米9同殘廢有咩分別, 女人最愛175-185

邊有可能有dicky果d成就

食屎狗

15歲後就冇高了

從來唔揀飲擇食, 咩都食 仲餐餐食好多
相反阿妹成日食幾啖話飽都咁高

165坐巴士上層唔駛頂頭，係完美高度

關咩事喎, 我哥咪又係日日打

咁果陣個文化係咁, 細力/唔夠打就比人笑比人蝦, d女又鍾意跟大佬果d

你阿哥本來187 日日打變到得177

你地當初學校冇呢d文化咩?

阿媽得160, 個基因正常黎講都唔會18x啦

好少坐巴士, 多數搭地鐵, 165企地鐵真係好慘嫁你知唔知
同d學生妹平視, 比班高佬望頭頂

咩都食唔代表食夠
同樣道理好多人咩都食但又骨質疏鬆

介紹你妹畀我識

討論: 如果18歲半，都高定啦，開始做適量重訓，會否影響身高

咁你姐係間接話Jason Momoa 殘廢

中一二就練肌肉個班真係勁多170以下

唔會初中就hit gym 先啦首先

我中學有個同學又係中一二就重訓，到中三佢仲係得15x身高，成日屌鬼。d人又話唔關事。
唉，淨係覺得幾慘，連d死肥仔都高過佢。

我181 cm高都冇女啦，跟本唔關身事

操肌唔係問題
但係咪高蛋白質飲食 同訓得好唔好 夠唔夠
人類平均身高係工業發展後 食肉成本低左之後 係高左好多
操肌操得啱仲令人姿勢好啲 冇咁易因爲受傷而流失鈣
大把powerlifter strongman 十幾歲已經開始練都米8米9

都同意
高蛋白質飲食香港好似唔流行
太多高瘦仔

問你呀媽啦 佢知發生咩事

165女人嚟講都算好

利申187

根本政府個食物金字塔係錯的 至少對絕大部分人都唔適用
高蛋白質飲食對人體係最好的 西方大把文獻支持
亞洲人 食carbs多既國家 啲平民個個都又瘦又弱

另一半唔介意咪得囉
利申：175

食撚到亞洲人容易有糖尿病

東亞病夫
D鬼仔夠好細個操 又唔見人地矮 丁又長過其他人
劣質基因係冇計 生女都冇所謂 仲有一大堆white trash受
你生仔就大撚獲 連黑人女人都唔how 咁既人生仲有咩計?
利申:173 少肥 有去gym 但唔是pro

唔係丫，我睇你個post 都覺得你167

識啲野喎青

依個真

你自己少運動咋?

我有男性朋友15x 唔洗灰心